懲教行私刑義士還柙斷兩肋骨

source？

全部紀律部隊都係垃圾

柳記不嬲仆街

所有野都有記係心，清算日就收皮